滙豐今日冇裁員 FAKE NEWS唔好推

問過個friend今日根本冇裁員
個個wfh點收信呀？
唔明條撚樣做乜要出FAKE NEWS
想操控股價都唔好咁嚇人啊！